荔枝角收押所 有手足對外舉出5 1手勢

今晚追月夜，喺荔枝角收押所 (我都有好多朋友喺入面)，有手足對外舉出🤚🏻☝🏻手勢，並且大叫「中秋節快樂」，而最傷心嘅，係期間亦有叫到

「好難挨呀」。😢

手足們，我們明白的，冤獄之苦，坐一日都嫌多，點會易捱。

撐住，頂住，我們沒有忘記你們。

我們在外面一樣難捱，但我知道，我地唔放棄就係對佢地最好嘅回報！

大家頂住呀~

#釋放所有被捕人仕
#五大訴求缺一不可

中秋節，不快樂。

圖：HLKP

pushpushpushpushpush

pin呢個

仲玩膠

煲底下相見

其實你quote 左圖 唔怕ban 埋一份咩

會的嗎

個女仔好大

多隻手足

多謝手足

bam

你都係